## ТЗ: ##
Компания «Велосипеды и колеса» разработала некоторое приложение.
Менеджер проекта желает иметь возможность отслеживать динамику изменений, вносимых в исходный код данного приложения. 
К сожалению, менеджер не знал про существование  систем учета версий. 
Было принято решение: при внесении изменения в исходный код специальным образом аннотировать изменяемый класс или метод  для фиксации автора вносимых изменений, даты внесения изменений и причины внесения изменений.

## Необходимо разработать приложение, которое будет: ##
 - Анализировать переданную в виде параметра сборку приложения на предмет наличия данной аннотации.
 - Извлекать информацию из аннотации и сохранять ее в БД с целью последующего анализа.
 - Предоставлять возможность менеджеру проекта просматривать историческую информацию из БД о внесенных изменениях в код проекта.

## Используемые технологии: ##
* SpringBoot
* Maven
* H2Database
* Flyway
* AngularJs
* Система контроля версий - git
 
## Запуск приложения: ##
* Запустить в корне исходников: 

1. ./mvnw install
2. ./mvnw -pl processorJar spring-boot:run
3. В браузере открыть страницу http://localhost:8080/
4. Из папки ...revision\processorJar\src\test\resources\ загрузить jar файлы. Для наглядности загрузить jar файлы по отдельности с интервалом в несколько секунд (Jar файлы можно грузить вместе так и по отдельности).

* Для упрощенного тестирования БД лежит в оперативной памяти, в связи с этим при каждом запуске приложения БД будет создаваться новая, при остановке БД удаляется.